睇好樓市 vs 要求政府撤辣

美聯 布少明 中原 陳永傑 祥益 汪公公
一方面話樓價會再升， 因為減息
一方面話唔撤辣，負資產會增加

應該如何解讀 以上的評論

只可以講佢地係好樂觀既人，任何負面既消息，都可以有好正面既評價，任何消息都可以係寫成係利好，布少明既稿最喜歡用報復式/井噴式上升吸晴，所以有貨係手既人睇佢地啲繕稿係會心花怒放

龍市理論起碼碩士生先會明

搞咁多都係想增加交投，引d人買樓，又想焗政府幫手

根本果幾條aa 首領 就精神分裂，講的每一隻字都係想有成交 如果唔係就渣兜

又話樓市無跌過，但又話要撤辣救市？
又話市場好撚多剛需，但新樓又keep 住賣淨？
又話反送中、疫情 只係影響低下階層，但d 商鋪租值跌到仆晒街，根本班大地主都要煩減租、驚緊公司profit 跌 股價跌

但好多人鸚鵡學舌 跟住講架喎

依家出去睇樓都算，仲以為吸低買樓嗰啲有幾多有分析能力？鸚鵡學舌真係用得好 佢哋意識唔到國際發生咩事又點會恐慌呢

為左成交 可以去得幾遠